希望長期有錢派集氣集中post

派得咁開心唔好比佢停

今晚如果多蒙特作客贏哈化柏林 抽五位巴打派100

今晚米蘭打吡開3.5大抽五位巴打派100

恭喜以上幸運兒 以後呢到集中留名 唔開咁多post了

多謝各位手足集氣

恭喜贏錢

Lm

lm

好 訓唔著 撚兩手

多倫多大
小保加和
利昂-1 勝

抽2位巴打派100

注碼細左幾千所以剩係抽2位

麻煩幫手打氣

我了

完了 小保加和唔到

就係斷小保加 可惜

G持

祝羊

歐外推一推

巴西2.5大 抽3位巴打 派100

23分鐘 入多球啊 今晚咁小巴打留名既？ 幫手打氣啊

多謝巴打

50k大波波 唔該手足打氣

cashed

中呀

勁

買左5條過關 剩係中呢條 屌你老母 比真歷 波斯尼亞

3條都串主勝 1條串半主 竟然斷曬主勝 拎住2球都7屌啦 執小40k

38 41 43 留tg

晨早推一推

高士路 入球2.5細 中左抽3個派100

請引用留言+mon post 比賽完結停止lm

lm！

我好小買細波 今日突然喜愛蘿莉

比我中下唔該 我想派錢

可以等派
有我旺住你
幫你冰實佢

1-0

如果半2全2
抽多3個派100

1:0到尾架啦
岩岩幫你打左電話

2:0

LM

lm 祝贏

支持！

頂到尾啊 頂到完場請call番個靚g 大波既 唔該

頂實

我

正，費唔知乜撚野goal左

派未

2:0ft

2-0 ft

多謝各位手足打氣 外圍30k 細
馬會 一條過關都贏得好驚險 今晚先抽 訓先

一定要抽我呀！

留名

抽我啊大佬

抽未

支持 下次跟實

唔好意思咁多位手足
琴日冇野賭 過左大海 小勝19k 岩岩番比較遲左小小

以上幸運兒留tg 如要入馬會 我會儲夠十個一次過派
我好小入馬會

感謝支持 謝謝各位

祝你贏多d

多謝哂

多謝樓主，祝羊多啲

Lm 跟進樓主

Lm 樓主大戶

跟實了

深夜屌波 今晚畢爾包反勝基羅納

抽5位巴打派100

請引用此回覆留名 請求各位手足打氣

Cup 加9.5b

支持LM

1-1

11刷吓角吖唔該

1:2 中

1-2

搞撚掂

Ok

10k 反勝9水

再補主下一隊入球 4.9水

唔該曬咁多位手足

依家出trip 下星期五
番黎先抽 敬請book mark
Thanks

出trip 米蘭
有冇巴打知道意大利用唔用到馬會apps
已知外圍apps用到

iPhone 唔得, 只可睇唔可以login
Android 就要裝個fake location 嘅app

一係試吓唔好用app, 用browser login 網站 ，再唔得就就要打長途電話投注

app用唔到, 除非開vpn/fake location

最簡單就網頁版可直接上

我去日本用馬會網頁版上到 歐洲就未試過

而家先見到會否太遲

意大利深夜屌波 即場 CF阿美利加4/4.5大
抽三位巴打 派一百

請引用此回覆留名 直至入球數為5截至
如中番到香港一次過抽

請各位手足集氣

上呀大波波

屌你老母 入未呀
唔係一過阜就娘呀嘛

即場屌波 CF阿美利加對迪祖亞拿 2.5/3入球大
入到4球停 抽三位巴打派一百

請引用此回覆留名

你老尾in已all 半2全2既話飛去墨西哥斬7班友

推 大波波

哇屌阿, 真係4粒

你- 派

你-派

tg : ckf1665

完啦 已講邊d收錢 贏番個trip錢先

多謝樓主

咁小人打氣既今日 唔洗抽啦 我自己簡
最鐘意派比d 支持我既人

加油!!

真派

lmlm

Lmlm祝羊羊

唔派我

我呀無錢開飯了

繼續支持

Keep going

push下

push

巴打呢個好似未抽

番黎慢慢搞

香港時間早上10點 美職
溫哥華白帽對洛杉磯銀河
開出半場客勝 抽五位巴打派一百

請引用此回覆留名，半場客勝完截止

各位巴打手足，幫忙集氣打氣 大家一齊贏

有福同享 我會派錢比大家

馬會派錢比我 我派錢比大家

祝贏 lm

lm支持支持

祝羊！

留名支持

Lm支持

Lm睇樓主行多次神蹟

銀河半客，唔該
唔想飛去洛杉機槍殺班球員

我都買左 lm祝贏

同路，齊贏

我了 樓主一世平安

齊羊

lm sure win

支持

Lmlm 支持

Lm 加油

留名 預祝贏錢

On

上呀！

廢佬入波未

屌撚到銀河入波

半場唔入番波 飛去美國槍殺班友

針

屌你 伊巴果球 咁撚樣唔入

終於輸一場重心

辜負手足 派唔到錢今晚

我屌你老尾 半場你唔撚入 下半場即入

屌佢，我條過關斷呢場。銀河呢隊仆街我買親半win就開和主，買盤就開主和。

華倫西亞 反勝 華歷簡奴

抽五位巴打派100

請引用此回覆留名，求各位手足打氣支持

謝謝

Lm齊贏

推

lm 同路

Lm add oil

呢隊華撚真係上星期贏皇馬果隊？

主護咩級呀 差咁多分

輸了 又倒左15k落海
早知愛祖反cup好過

輕鬆既 星期日仲有好多波

停停先

季尾啲風流波好假

好多賣分 中遊又無得歐戰 無野求咪賣分俾人護級

今晚果場迪安又係